余錦基車聚曾除罩大合照

節錄

余錦基車聚曾除罩大合照

■余錦基在活動上曾與李秀恒及一眾模特兒無罩合照。

【本報訊】歌舞群組持續爆發，昨再新增62宗個案，累計確診高達479宗。本報獲悉確診者之一、汽車會會監余錦基早前曾到葵涌KC100商場參加一連兩日的大型活動，其間曾除罩與至少10多名模特兒及嘉賓拍照，當中包括香港經貿商會會長李秀恒。

相關新聞：新增115個案蔓延各階層 三餐廳爆疫 食客強制檢測

方力申葉家寶同場

本報獲悉，余錦基本月22日至少參加兩場活動，其中於KC100舉辦的商場汽車聚會，連同嘉賓、模特兒及記者等至少有130人參加，他們一度在停泊近百架超跑的停車場除罩合照。余錦基當日早上11時半到場，其後與多人在場地除罩合照，經貿商會會長李秀恒更與余「身貼身」合照。消息指，估計該拍照環節至少涉及10多人，余其後曾在商場「周圍行下」。

根據該活動報道。。。。。。。

相關新聞：美孚新邨40人蟹宴有「舞肺」者

本報記者致電余錦基，問及其身體狀況，他聲線精神表示：「冇乜特別，醫生佢哋。。。。。。。。

李秀恒回覆查詢時確認曾除口罩與余錦基「搭膊頭」合照。他稱。。。。。。。。。。

李又透露，22日晚已收到余。。。。。。。。。。

方力申表示只曾在活動前到場拍照；活動主辦場地葵涌KC100則於截稿前未有回覆。

歌舞群組持續擴散，衞生防護。。。。。。。。